想試下用文宣反攻大陸，等佢哋鬼打鬼

想試下整理一下
呢兩個月黎所發生嘅所有嘢
再整成一個word檔

因為大家都知大陸係咁不停文宣
將啲片刪刪減減
營做香港人好暴力
純粹為搞事搞事嘅形象

我想整一份資料，send畀啲大陸人
等佢哋可以知道真相之後
同繼續傻下傻下嘅嗰班人狗咬狗骨

大家覺得呢招點？

push

緊急！關於港島東反送中反黑大遊行

進攻係最好嘅防守

兄弟爬山 各有各做

因為其實好多大陸人
冇大家想像中咁盲目愛國

只不過大陸嘅文宣實在太犀利
上至微博，下至抖陰，
全部都充斥住香港人嘅負面資訊

想問下大家
有冇邊幾個有做資料整合嘅post
可以畀我用嚟做參考

想問下各位
之前係咪有人整理咗一份
兩個月嚟狗隻嘅所作所為？
有冇link？